普巴有望角逐今年英超神射

宜家場均一球 如果38場踢晒 場均一球12碼 咁咪有38球

38球十二碼

咁你都計到